慢必預告2點到警察總部告郭偉強後⋯⋯黑警話如果多過8個人聚集會票控佢

【採訪邀請】鐵證如山！慢必陳志全報案要求立即拘捕郭偉强

2020年5月8日下午兩時半，在立法會會議室1內，民主派議員正在抗議李慧琼越權主持內務委員會特別會議，工聯會郭偉强突然向人民力量陳志全施襲，並用手將其拖行至遠處，案發過程全由立法會秘書處的議會錄像拍攝下來，同時多家傳媒機構亦拍攝得照片和影片。在尋求法律意見後，慢必決定先到警察總部報案，並連同數家傳媒片段作證，詳情如下：

日期：2020年5月11日（星期一）
時間：下午兩時正
地點：灣仔警察總部

直接私人檢控啦, 幾撚多錢姐, 鋤撚死條傻鳩先緊要

雖然法治已死 不過用嚟煩死郭生都唔錯

唔釘牌都停左牌先啦